AION永恆紀元迎接6.0改版，免費時代即將來臨！全新伺服器「空間之神」

親愛的《AION永恆紀元》家族朋友日安：

AION永恆紀元迎接6.0改版，免費時代即將來臨！全新伺服器「空間之神」預約活動限時開跑，即刻搶先創角，專屬稱號卡、大天使翅膀、獨角獸坐騎送給你！

新伺服器搶先預約

璀璨天空 展翼飛翔
《AION永恆紀元》家族長

已確定有新服,留名回歸!!!!

留名

有新服想玩wo 但真係要多人玩互打先正

有閪人玩咩

真係玩既人注意一下
現有伺服器已經一大堆大陸人由永恆之塔進軍入永恆紀元
開新服你預會日日見到人用簡體字對話
多玩已經一堆人話要跳去台服新服
加上隻game已經換過幾次制作團隊
遊戲更新內容非常唔穩定

同台仔打大陸仔,如果係大多數D人唔會跳來跳去

天族萬歲

講真 anti-cheat咁基本都做唔好不如執柒左佢
希望NC今次翻身會做好封/防外掛
再比我見到外掛排隊刷怪就以後唔撚玩
唔好再污染我童年回憶

NC

觀望下先

NC會防外掛?

[免費][台服][MMORPG ONLINE GAME] AION 6.2 新SER

點解我見到佢話50lv前先免費